呢排增緊肥 但肥晒落個肚 如果減左佢係咪等於無肥過

我米7 得98磅
呢排開始食大左個胃
以前一個麥樂雞餐都食唔晒
E加食晒仲有D餓 成日都FEEL到好餓
加上食埋D肥仔奶粉
一個月重左10磅 但D手,胸都仲係好瘦
皮下脂肪薄到紙咁 但係個肚好明顯咁大左好多
好似非洲D小朋友咁 E加諗住減左佢
因為係好明顥凸左個肚出黎 但手手腳腳就好瘦
但我減左個肚係咪等於無肥過
我應該等上半身肥左先減個肚
定係E加減左D肉自然會係上半身生返

減肥只會減全身

你要做既係肌肉訓練先唔會淨係肥肚

我淨係想做SITUP 減個肚
我之前一直有做開掌上壓果D D肌肉都唔大
但係我諗我D肌肉比例係99%
我D皮好似CONDOM咁薄
我淨係上身披一浸脂肪 著到中碼就夠
如果我淨係KEEP住做SITUP
而繼續KEEP住食上身會唔會生返D脂肪

98磅你係咩人。。

170 98磅
食到起碼140磅先好講減

一個人邊度比較容易積聚脂肪係基因決定，同埋減肥係全身減，無得你揀減邊度

140磅差唔多打得輕量級 同得Mayweather隻抽
我E加蠅量級同曹星如同級

建議你正常飲食（不用肥仔奶粉），
做啲有氧運動（20分鐘以上），
去健身室做機，
你唔需要特登減肚

咁你繼續做非洲兒童啦

唔食啦 E加日日餓到死
聽完準備去玩下GYM
THX

病一場 包你瘦